疑不滿車亂停擋路 貼「女性用品」斥太過分

28日早上10點多，一名轎車駕駛行經新北市三峽，竟然就把車子停在一處停車場的出入口，沒留下聯絡方式就離開現場，導致附近居民根本無法開車、挪車，其中一名女子氣不過，竟然拿出23片女性貼身用品把對方的擋風玻璃貼得滿滿滿、還用口紅在車身寫太過分，表達相當不滿，但這樣的行為恐怕也違反社會秩序維護法。

擋風玻璃上被貼得滿滿滿，幾乎擋住所有視線，仔細一看，這一塊一塊白白的竟然是女性貼身用品，不僅擋風玻璃被惡搞，雨刷被拉開直立，更誇張的是車殼引擎蓋還遭不肖人士用口紅寫下「太過分了」四個大字。

附近居民：「黏成這樣太過分了吧。」

原來是亂停車，引發附近居民不滿，警方調查，這輛白色轎車28號上午10點多，緩緩經過新北市三峽長泰路，沒想到卻直接把車擋在停車場出入口，沒留下任何聯絡方式，隨即不見蹤影，導致附近居民，根本無法進出，相當不滿，一名女子疑似一氣之下，拿出20幾片全新女性貼身用品貼在對方車身，還PO網說對方在私人停車場外亂停車，但現場是白線，根本無法拖吊。

附近居民：「一直在按喇叭，機車也按、汽車也按，就是不出來啊，我也沒辦法，就被吵起來啦。」

過去也有人，因為不滿其他車輛違停擋路，把對方的賓士車，用保鮮膜一層又一層包裹起來，甚至還有人幫朋友慶生花招百出，用便利貼把壽星的車身、車輪、玻璃窗，貼滿黃色便利貼，不過警方提醒，任意在他人交通工具上張貼物品觸犯社維法，警方可以依法開罰3000元或是處以申誡，這回有人控訴車主亂停擋路，用女性用品貼滿滿、還用口紅畫記，警方表示現場不是紅線，違停問題還有爭議，但為了不要造成居民困擾，暫時將車輛拖到一邊，只是女子用這樣的方式表達不滿，想必轎車駕駛也沒好受。

之前有柒頭亂咁泊阻住地盤佬，俾人吊幾舊幾噸嘅石屎磚前後左右圍住
又有柒頭泊係垃圾收集站門口，搞到架車俾垃圾完全圍住